見到有義士被補 即叫救護車得唔得？

懷疑有人暈到算唔算濫用？

救護員來到係咪會問邊個叫左車？

義士自己要識做？

真正叫救護車既人

應該會好詳細講到地址

阻到佢地機會好細？

推